各大院校嘅英文系

有冇人報咗Eng/Lingustics 呀
City poly 都未有interview
Bu 同edu就in咗不過未有消息

好想入City linguistics

知唔知幾時interview

Yee linguist 好悶

千祈唔好入，揸兜

Poly咪撚入啊
讀左三年 好似DSE 放暑假放到而家咁
聽揸兜啦！

唔知係我嗰次聽錯定點
我3月30號 聽到city ling已經開始interview
明明31號先截

講多啲得唔得？

英文系真係聽揸兜
入bba好過
利申：一大eng stud

一大

巴打yr 幾

係 同埋唔知點解非港大人覺得港大英文系好勁 雖然係香港最勁

勁過中大唔知幾多倍

讀文科都係垃圾
不用分哪麼細

我係科大英文系

lm 4年後聽樓豬乞食

下 唔會掛😭😭😭😭😭

Asso yr2

全亞洲第二

poly英文大伏

你想乞食就去讀啦

利申: poly engl year 3